兩個moon, 1部ps4, 1部switch

有冇咩分插器
可以唔拔插hdmi 嘅情況下
兩個moon 都收到兩部console 嘅signal?
(意思唔係同一時間A 屏B 屏都播ps4, 係唔同console 之間switch,但要兩個moon 都做到而唔洗拔線)

sorry for 1999

你屋企有2個月亮?

🌕🌑

淘寶 HDMI 分配器 2進2出 / 4進2出 可以1個source 出個mon or 2個 source 出2個mon

thanks
ssp 係咪冇定貴好多

應該有 但唔知幾錢 4進2出大約2百5蚊人仔

thanks bro
我再落ssp 睇下